[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(44) 記得每日完成Avrora活動x2

新系統?

一週年信件金船9選1

裝備推介(未更新):

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

新手LM

喵~

SSR全都是囡囡
喵~

APPS台真係細,咁都撞到識既人

nekopara when

道中完全冇問題，係打boss出事
試左好多隊暫時咁樣勉強贏過一次，之後再試十幾次都輸，裝備唔識點樣執

有牙哥，12圖尾王都可以Auto
(圖為12-3專用配置）

封信有乜用

前排換大大力一野插爆佢咪得

安全海域左同推圖好大分別wo
推圖打12-3我都輸到成隻狗咁自過到
而家安全海域都係auto

裝備好有問題
1.企業轟劣換SB2C, +5彈射換防空啦
2.勝利(?)換光輝/妹妹啦 你冇奶
3.輕巡上維修/魚雷板啦

冇波特蘭改?

留名

喵喵玩法
殘體注意:

推完12-4岩岩好100%隻saint louis perfect池

真係幾似少前妖精

神抄航線

妹妹係獨角獸？道中
全輕巡冇左速度裝我手動好難避魚雷
波蘭特得100直接加幾十%傷

Lm

眼盲睇唔到光輝
你前排冇一個有生存裝備緊係死得快啦
換肉裝, 後排換勝利(?)做輸出

我光輝直頭上2個金防空

戰機ME155 X2
敵人飛到埋黎算你贏

後排: 光輝 獨角 胡德
前排: 雪風 綾波 神通

防空盡量塞 用輪型陣試下

新手留名學野

岩岩推完 我冇專登防空特化都冇事

大力D快D打完咪唔使頂咁多下(好似係)

賭1蚊佢一隻都冇練

係喎有冇轉輪姦陣?差好遠架喎

全120有咩參考價值

我練左4隻，等收你個1蚊
未有赤城所以懶得練加賀

病嬌都唔撈

想當年光輝105lv拎入去打12-3
諗起都興奮

冇，一陣換試下再去比雙鷹輪我

講起我之前都係上網搵片搵攻略先知要轉輪型陣

你呢隊一自律咪收皮

唔用吃喝長 咪胡光企 雙鷹放飛機你跟住放囉

光輝個彈射比企業 自己裝防空
企業裝防空無用 反正肯定唔會佢死先

自律之後再砌 儲飛機打法自律梗係唔work

想要依隻

換左輪型隻旗艦明顯難扣血左贏到，不過今次有潛幫手打

好想撚貓

巴打想要加速力嘅裝點解唔用小海狸徽章 要可以郁得快啲又加迴避

我講咁多都冇用
就係陣型問題

新手留名

報驚

得一隻，用緊

維護完再推埋佢

遲左一分鐘

有無得同貓結婚

人獸交

斷毒

專心工作

LUNCH工咩作

殘體注意，圖來自中文wiki

你確定你要用三空母打？

KAN SEN真係好柒

其實前排有神通 0波就夠做，後排保到前排命就得

old news is so
beta服又延長

超多技

技能綁定左貓貓 天賦可以洗

TOO LONG
KILL ME

個半鐘冇玩艦B
下身開始變軟

終於有技能樹

ssr 5%

抽中SSR喵都要開9:35:00 傻的嗎

是但啦 等姐

全民變新手玩喵
完全唔知點整

裝喵有3種加成
1.數值+少少%
2.技能
3.天賦
(好似係)

一隊可以裝2隻喵, 分別係司令/參謀位置

技能要睇司令/參謀位置

三個字:好複雜

30mins

無WiFi 求圖文直播

玩過nekopara，經驗豐富

仆街了 初始兩個天賦都係隨機
姐係抽o岩貓之餘仲要希望抽到好天賦 要係咁抽

俾個深坑俾大家踩下

可以洗 升滿LV之後 用錢洗到岩用

洗好似剩係拎翻d技能點？ 無得成招換

就四點都未有更新 睇黎我地都要遲一個鐘

好似係洗得到天賦洗唔到技能?
應該要抽到好技能喎

技能綁定架 同一款貓d技能一樣
天賦我見最多可以學5招 一開始就有兩招 應該無得洗 自己學個三招就應該得

Beta服試緊bug

Beta服話有人打完會彈格野出黎阻住
中BUG了

準時開服的機會率為:30%

希望R 同SR嘅貓都有d有用嘅技能啦。唔係又SSR玩哂。

技能係綁死喵名, 暫時未有分析
天賦就係RANDOM

我係要玩貓娘

冇得結婚

咁驚

只可以守護

貓是用來玩壞的

仲未開

佢地自己隻新game?

BUG之2:去困難好似唔可以拎走隻貓
卡住個位

勇者ネプテューヌ 世界よ宇宙よ刮目せよ！！ アルティメットRPG宣言！！

d motion 雞到我以為係indie game黎

更正, 唔拎走隻貓打唔到普通以外的地圖

播完上次果段PV

用UNREAL 4 ENGINE

維多2個鐘

BUG太多 唔敢拎出黎

幫我CALL白車

呼吸困難！

頂住呀

人工呼吸

D BUG多到NGA有人玩唔到

吊命

日廠做呢d唔期望太多

近戰

模型做得靚就夠晒啦

其實整到GvG咁應該幾正

咁多船 可能只出d有人氣既

唔想刷箱呀
我要玩艦b呀

FGO 我hea到刷箱活動都係清體算
又冇3turn隊

下次遲BETA一日更新唔得架咩?

賠200鑽當冇事發生

40箱了

Fgo要聽男人哈哈哈
大鳳救我

Strong
每日10個算

呀！！！！！

梁國雄議員坐返低先

係咪未更新完?仲以為係日本時間6點tim

暫定香港時間7點

身體各處抽搐
開始見到幻覺

已經等到死

仲未有得更新 再DELAY預感

求下你做個好心 早15分鐘開

想繼續肝啊

真係痴撚線，想J下大鳳都唔得。

好快想d J凌波白無垢

加時上半場準備

八點

嗚啊，收工都冇得玩艦B，好撚慘啊！！！

深淵のいこ @ Iko既4格真係好低能

呢個天賦搭配

dllm

7點半前仲未有得更嘅話 9點見

日日發夢娶到essex

卡船難受

好快啲同綾波結婚

唔係話delay到8點咩

想同加賀

仲有夕立

差poi未結

ff緊遲啲睦月型全部出婚紗

維護之後開始玩蜘蛛俠，白金埋都未更完

可更新了

好想打J

just j it

婚爆高雄

新手期都係靠高雄carry
俾個名分人好應該

用數據更新

真係 好早婚左 有佢渡過新手期

19:47仲未有偷跑，我全身血管開始擴張，心跳加速

開ser啦

入得!

中最廢天賦
加自己EXP

得驅逐火力up

果然佛心驚，15隻貓遲早齊，唔駛抽貓，係洗天賦就得

唔做科研了，玩貓先

980石 2隻戒指

依，好似我誤會咗，唔止15隻

頂岩岩洗晒D石 又要課

嘩

11抽得一隻SSR

抽一次唔玩了 反正一日一免費 遲早都齊

你咁有信心????

出左街食飯

唔駛俾膠都OK既

抽左先講

加錢入手方法未

冇話信唔信心既 普池D艦我咪又係一日一抽冇PICKUP咁抽晒出黎

睇你想好快儲齊晒定慢慢儲架者

長龜7-2

維持40萬水平

反正要等時間
十連得紫

應該開晒R先
時間最短玩住先

新手一問 結婚有咩用

歐洲人既自信
我就仲差2隻潛 新個隻SSR輕巡

係愛啊哈利

買一次試下就算 又無晒錢
下次華盛頓都唔知點算

認真答，婚左會有特別對白，部分艦會有skin，同埋好感可以推上200，有12%加成

著婚紗

詳細:

可以婚好多隻?
但係介指買得一次 係咪好似限定咁 唔係成日有得買

無限買 有錢就買得

做咩有D隊裝唔到喵話4110ERROR?

做男人要專一

新ser玩家表示爆ser入唔到去

綾波

次次都死SER

【緊急メンテナンスのお知らせ】
サーバー「若松」ですが、
大量アクセスによりサーバーパンク寸前状態になっており、
ユーザーデータ保全のため緊急メンテナンスを行わせていただきます。

状況判明次第追ってお知らせします。

「マドラス」サーバーは正常にプレイできます。

卜ser歡迎你

15 抽8R 7SR
說好的SSR呢？

係下一發到

黑貓

隻SSR貓9:35:00 遲下應該會出時間表

仲未打hard 希望快啲維護完

中左最想要個隻 仲要啱天賦

980兩戒指
官方真係識玩

必買

艦B換畫速度天下第一

露底底

新人無知一問
點解龜7-2嘅？感覺同其它圖差唔多咋喎

?點會跌幾百蚊
得7-2地圖有4個?

D貓技隨機得黎似乎會跟翻本身隻貓既取向
唔會九唔搭八潛艇貓出防空之類
隨緣抽都應該唔會太差

Thx
宜家長期缺錢，一直諗緊點樣快速賺錢

新既婚紗我得凌波之前有結
然而我仲未有加賀

唯一刷錢地圖

未有定未結婚?

未有加賀
其他冇結婚
哪有錢

4千幾鑽同人講無錢？

咦
係wow
冇留意

去明石到禁兩下就萬五喎

見到錢右邊有個+號

抽貓又要錢，抽極都係藍箱，仲手殘丟哂去開箱，再抽都無得開。

大鳳晚禮服 好想打丁啊

忍下啦，就黎11點

抽哂15個箱，竟然無金，血統真係唔認都唔得。

我1/15係金喵

大家早D訓
聽朝開貓

抽埋個五下 藍貓
破產

11點了 紫貓

又係藍貓

個個都咁快ALL IN抽貓
我儲定錢等活動建造算

屌, 啱啱先醒起, 黎緊美帝大砲隊活動

免費抽中咗隻金貓

科研完左 船撈哂 全改造 可以日日瘋狂抽

據聞抽貓有bug 免費個下可以抽15下唔扣錢
營運又要補穫
要公平正路係抽左15下免費既無事發生
今日比左錢抽既回錢
剩低全世界無抽到既差額唔知送貓定送錢

岩岩一炮15隻先發現，重登都係無扣

無金

四隻金貓 中紅色就收手
唔想倒錢

【緊急メンテナンスのお知らせ】
ネコハコの「購入」について不具合が発見しましたため、
ただいま問題確認と修正のため緊急メンテナンスを行います。

本件に関する対応についてはまた随時追ってお知らせします。

誠に申し訳ございません。

訓得

緊急維護

打緊hard啊屌

每人派十五下算啦
我想打艦b呀

扣晒你班PK錢就差唔多

順手update ios12先

又攪壇咁既野
我俾佢食左一單都唔知幾時先得閒攪

今日斷毒忍得好辛苦
而家又斷

死ser?

訓啦

有排搞, 又要搵返邊個人買左$0喵

無啦啦維護

岩岩買15隻貓 唔洗錢 官方發現左 緊急維修

【ネコハコ不具合に関するお知らせ①】
9/22 0:00～0:50に、
「ネコハコの初回無料購入時は、最大15個まで購入可能」
といった不具合が確認されております。

ただいま緊急メンテナンスを実施し、現在該当問題の修正対応を行っております。
本件の対応は追って随時連絡いたします。

同法官講

仲有個BUG 就係 日服艦貓能力數值係國服嘅2倍.. 唔知官方要點處理

全部野跟日版既話,測試服果邊又會嘈

如果跟日服..2隻30LV貓 單單數值就多過婚戒...太屈機
如果日服NERF到國服咁..應該日服玩家會嘈

推得太急

今次頭痛啦

今次仲唔送石

如果NERF 一定要送石啦

等我維修前仲課左pack
官方你對唔對得我住

屌你老母, auto完個hard 無限loading....我D委託又未接, 技能又未掛8個鐘

我抽左一隻免費咋 唔好郁我D錢呀

今次艦貓系統係上得太心急
唔通係因為中秋同十一大陸班人要放假

今次要執粒

你都有玩 ?

玩左8日
打緊HARD就維護

又可以過返隔離

今晚早抖算
聽朝起身應該乜鬼都fix哂啦下話

艦b最黑暗一天
仲未開

冇講幾時開返 點搞

應該通頂架喇

2點前好開SER啦WOR 緊急委託未派

等賠1000油好過

致富靠維護
但我2個都想要

會扣返錢
我選擇退貨得唔得

扣啦扣啦 扣飽佢
所以開得SER未

扣返錢都好合理
反正本身應該都要洗

跟車太貼

送左一百鑽

日本仔唔知佢地知唔知月餅呢樣野

尋晚9點幾就訓左 , 咩事都唔知

抽到隻潛水貓 , 技能同天賦全部都係同潛水有關

技能2級 +1範圍 (計埋裝備可以MAX)
技能3級 漸減傷害上升

國際服有花生食

有人仲開埋Twitter爆料

太長...講乜?

簡單黎講就係，有個streamer同艦B國際營運服搞咗個繪畫大賽（頭獎好似係2000鑽），但係twitter人數like最多果幅圖十甲不入

之後原來係因為個streamer本身唔鍾意幅圖所以就冇揀到，之後有人係streamer個Discord度愈起愈多嘢

官方唔理 ?

其實咁出，賺資金方式又冇變
撚儲到咩

問下長期40萬以上個位

呢啲嘢應該傾好先放料，所以而家仲早，等啦

我都長期四十幾萬 唔chur科研既話好易爆錢

其實國際服係咪代理黎

好似成日做埋d on9野

所以我都唔做科研住

玩貓玩到咁上下先做返

睇官網都係Yostar喎
真係唔知佢地搞咩

暫時整左D貓技能都唔滿意

比起一開始多左護航 每日核心 有d人升完科研唔再用物資落去

日服喵數值下修

Beta服點做野 去到日服都咁多bug

琴日冇拎寧海/平海禮物

皇家對空參謀

初始天賦完全隨機，且不可重置
SSR點撚樣刷天賦啊咁

抽到潛艇就仆街

屌你洗一次要等一日咁耐

9:35是垃圾

我唔用DD

交換呀
BETA服SSR又係潛艇

15抽晒今日0SSR

唔限15抽破產都似

真係完全唔識搞
剩係中咗呢隻

blocked

想升技又唔知食邊隻好

升技剩係食自己先升到

咁睇我刷個水雷魂已經雷擊+41 仲有兩個技能剩

又玩咁大

肯定又有BUG:LV30食唔到貓

食自己先升到技唔算啲乜啦
你初始天賦無得洗先難搞
SSR 3招技入面刷到有2招靚技已經算係咁

學新天賦都係RANDOM
不過得LV30即係得6點, SSR唔洗學新技都得

好想要哩d技🤤

明白晒了
即係司令上天生4點天賦既ssr
參謀就睇技能上咩都得
之後三種天賦一係就上通用既彩技 一係就某艦種/陣營特化

最少都要養成四隻啦

裝左空母貓，即刻搶長門MVP

係唔係食得

D貓生左出黎擺係到就得?

自 見到有編成

嘩ssr想要3技都咁難

你兩隻都係三點天賦咁非洲既

nga有人評價啲喵既天賦不如戒指
事實上最有用果招風林火山都係增傷3%,唔係話無用,但影響唔太大
重點應該都係招技

每日限抽十五下？

似主人

等第3隻
但得40個位

三點天賦即係點?

係。驚你地抽到破產

有機會一開始技能lv2, 3天賦

齊3招天賦唔好咩?

唔...
點講呢
你睇返我前一頁
有3個天賦，但有個lv2, 即係4點

點解冇人投訴D貓貓唔可以放入後宅玩

我本身期望可以見到佢地D Q版MODEL行黎行去架嘛

5招天生3招 即係只可洗兩招
3招最好一彩技係身比較好

lv1要升上去啊，唔一定學得到5招

愈望愈覺得天賦可有可無,一隻戒指都全能力額外+6%

一個用石一個用錢
唔可以咁比

why not both

SR係肥貓,SRR係貓娘
你諗你啦

SSR實裝左喇咩？仲未試過抽到

未

抽到伊19先定SSR貓畢業先

不如
我見人開左隻毗沙丸 天賦王牌機司 航空新兵 新晉指揮官
齋計天賦以經航空加35
我當你航母本身400航空6%咪24 呢到齋攻擊方面已經超曬有餘
仲未計天賦有得升 有得再洗兩個出黎
最重要又唔係有貓就無戒指

就咁睇大把野未搞好就推出咗
冇貓q版 抽貓冇得睇剩底幾錢
琴日啲bug等等

出得拎d貓應該唔會再開lv上限（好似係）

我都中呢個

有SSR貓女玩仲想點？？？

剛剛抽多10飛

等潛buff

官方實裝之外講過係試作版

前

伊吹研25級，放前排好易死，有冇得執下裝？

試下用加回避件裝？

未升過唔好打12章啦

重櫻3隻零距離放雷想快速殺boss，成功可以分半鐘打完，但次次都只有佢死，我又好似冇乜邊隻可以食埋長門加成頂前排第一呢個位。回避裝換走修理裝？
定係換呢隻？

前排第一位點會搵呢D咁脆既野

最上唔算脆啦
不過你呢d裝都係唔得
重巡最好就小海裡/陀機+維修箱

最少加到70回避, OK?

伊吹彩雷換油壓舵，終於s到

第一隻Ssr貓
全技能都加潛水艦
本身內建招技又加潛
但潛水艦打傷又唔算高
唔知算唔算好

呢度咁多人中鐵血貓囡既

唔好理，兩隻裝哂上去練住先

運營hard sell 潛艦

回鍋兩金箱兩隻潛艦,都係棄多陣先算

咁難中仲要洗
求其插四隻 等科研搞掂先搞

前排3隻驅 乜撚野技黎

活動技

巡洋做主力既我已經夠做了

3驅先發動 好雞

想問下有大鳳skin既巴打佢隻手係咪仲係好似無骨咁

你隻SR貓好過潛艇SSR

成語技能勁到PK呀巴打

刷一個3% 同 滿炮術師 仲有三點可以用

先天天賦唔可以洗, 已經T0了

又有黃色盒

2日都抽曬15個箱有1金

你地黃金箱係咪9:35:00 有冇其他時間?
上次見鐵血貓又係依個時間

有10個鐘 開到係紅毛

又中啦你

10:25:00 美
10:05:00 英
09:58:00 日
09:35:00 德

頂又係你
我以有隻全潛技2雷裝既貓
比隻其他我都唔得

話說一周年呢到都好似多左人 好感動

飛機貓

咩黎

另外一隻手機GAME

Square Enix

好似係得個邊有野

似係

不知火搶錢

留錢玩貓

咪得紅書要買

而家金書都買

用R貓加巡洋炮擊
14X->16X

30抽終於有第一隻SSR貓

一日一隻SSR，畢業不是夢

升LV3 技能要食4隻自己

有三只貓娘，都頭痛如何用

潛水貓應該最快突完

未用過潛艇
係咪練一俊U47就夠

你走啦，我唔想搞大件事.jpg

成個post係咪得我一個玩潛艇

點打到一連30抽

放金買左位?????

兩日計埋30抽

巴打們有無模擬器介紹下

兩日30抽基撚本啦

Mumu 雷電

唔該

唔夠錢用

+1

想問下模擬器電話兩邊走係咪每次都要引繼?

引左一次就可以隨時開隨時玩

所以買帳號危險

有幾時係夠錢用？

貓咁撚大個坑 好想完左科研先玩

有冇人知ssr貓既時間代表邊隻？

五十鈴
可以去12圖啦

有人貼咗出嚟
爬文就有

其實冇咩用, 打BOSS唔會用佢

一隻亞哥夠用

有諗過等埋亞哥改造打爆12圖

難得有聲優 刷左成條油
油到用時先再課

放棄一支主炮同一支魚雷, 換晒防空炮
結束呢個回合

史實佢主砲係可以用黎防空

想要呢隻 航母貓貓

不存在

30抽1srr，9:35 鐵血潛艇貓

今晚再抽

有幾多人覺得自己隻長門等級上限再解放時可以直接再升max?

我隻長門好似115lv仲有2百萬exp

北宅120lv280萬

經驗需求成長差唔多既話300萬唔夠升130

btw 最多經係獨角獸同明石 都290萬左右

仲有十分鐘
呢鋪我同你show hand

lv航線

聽日目標 皇家同重櫻貓SSR

慈善賭貓大賽正式開始！

呀呀呀

又0金屌

沉迷賭貓等於倒錢落海

一日2萬算乜
廿萬都倒得起佢唔俾我倒

呢兩隻個時間係乜貓？

唔計呀 呢鋪唔計 我地再賭多次

皇家ssr 有用 比大炮後排 不過都要睇天賦
白鷹ssr 無乜用

10sr正啦

我想要空母貓

我都想要
可以用住sr ge莫里貓/次郎丸

點解連你都要咁講
明石先係最好既金貓

essex 10lv 紅技魚雷入水跳一下傷害差唔多=航空x100%
而家跳一下800多d

睇到上面咁樣決定唔哂錢造貓

貓貓咁可愛都唔幹？

屌
無拎到2日中秋活動

開返nekopara先

點睇勁定廢

麻麻 ssr最高初始可以用4個天賦
好似上面巴打個個咁1+1+2 你呢個係1+1+1
同埋技能搭配唔係話好好
咪照升住先 你遲下抽到好技咪食左呢隻 d經驗好似會繼承大部分

唉仆街又935潛艇貓

繼聖地牙哥之後又一隻大家見到會中出即飛既ssr

仆街又935

.gun

記得做任務
好多任務

完美天賦, 但係隻貓唔掂

咩任

14抽

裝左冇降過
係咪因為得1lv

遭遇率同回避率唔同?

你咁講可能係
可能係行多幾步唔會遇到咁

山城SKIN
中秋福袋
Avrora

新手一問，潛艇命中有咩用

屌拿聲，LV2都係加得果3命中

原來我樓下有得扭蛋...

扭左隻綾波同企業

完美貓難求

潛艇加命中同空母加雷擊有乜分別，設計果條友真係仆街黎，仲要LV2得3命中，升到LV3都係得5

五英吋的JJ可能係最好SR司令喵?

兩隻有冇用？

運+5

好想抽貓 但無錢

你知道嗎？金幣旁邊有個+號

今鋪仲唔到我發圍！？

9:35

猫猫出左時間表？

前幾頁有人講

其實加運有乜用？
增加金艦掉落率 ？

有冇貓技能表睇

This one?

馬騮下次開post幫手update

3.4打極都唔出赤城/加賀

打夠兩個月未

何解？

THX巴打

抽船容易撈船難啊

想當年撈左5隻加賀先出赤城

我玩左4-5日咋

長撈3-4會有好多維修箱

都有用既

60周第一隻赤城 200周第四隻
400周第一隻加賀
Never forget

長過金剛棒啊

我要火唔要風阿

可以刷

終於出左準鷹 可以去12-2

巴打求地址

逸東

又多隻手機驚要肝

而家既日廠真係唔睇好
仲要係俾暗榮收左之後狂坑錢既GUST

明顯fans向架喇
不過搞唔搞得起真係睇實際情況
刀劍都有隻手機驚執咗
又唔係隻隻都係fgo

其實武器點搞 有咁多樣真係唔知邊D要升邊D唔洗 一話等有橙裝

日廠驚只需要💳不需要肝

第一頁出現過d裝備先好升
冇金色就升紫色，冇紫色用住藍色

諗住試下老任個隻

同白貓簡直一模一樣

人同龍同禮裝同池
簡直係馬場最理想既白貓

好勁嘅潛艦貓

個個都中潛水貓

仲有一隻等緊夠鐘

潛艇堀起

9:35:00 認住依隻貓

貓版既牙哥

45抽兩隻ssr都係潛貓

咁有錢

本人正式命名9:35貓為阿哥貓

30箱3金箱都潛貓

個POST既人咁NICE 我問野唔會屌我架可

會

咁我照問

新手乜都唔識 你屌我啦

啲技有無用

1技完全冇用
2技有少少用, 航母好難加到命中
3技有用

但問題係你合共得3點初始, SSR貓最高4點初始 (有一天賦2LV)

12-4，大鳳旗艦同其他艦平均相差廿級,想搶mvp又安全打晒6場係唔係唔洗望？

睇你有無練高大鳳紅技
回前排主要靠明石,另一隻後排係炮既應該90lv左右就夠搶MVP

大鳳用後感點樣?一場係唔係幾乎出一次技能

邊有可能咁黑
而家9lv技好少完全唔出,多數出1~2樣
道中唔錯

前排都搶唔贏啦

大鳳紅技9級一場兩次空襲，一場未必有1次技，好運第一次空襲技能全部發動晒就mvp,開其中一技/第二次空襲先開晒技就冇，蒙比/獨角各50%幾乎拎晒mvp

想去練空母既練返隻熱心改
前排唔駛太多輸出夠生存就得
我大鳳essex2隻都80左右就係12-4度練,初頭拎獨角獸帶隊輸出只會輸俾獨角獸唔會輸俾前排
最好係用明石帶,不過我就300萬經廢事出

你前排輸出太高, 妹妹防空太高

唔出技能60%X60%x60%=21.6%
冇錯我就係被選中的小孩

我而家係大鳳 餃子 明石
前排單120波特蘭 搶8成

妹妹換左弱d既飛機，但換走蒙比後排一場比飛機炸一半，兩場撤退 入返蒙比就蒙比100%mvp

所羅門呀 我返來啦

安全海域未

安全左,打兩場大型航空

連續3日0金屌你老母

林社長！
你個野壞左呀

90開始練 唔打大型主力 ok搶到

一周年開個咁既垃圾系統出黎
UI又廢到死
成個試驗品咁仲要鬼死咁屈錢

賭場再開放

歡迎各位客官下注

又冇金貓箱

BETA服先真正賭錢

大大聲屌出黎
唔再倒錢啦

沉迷賭貓 等於倒錢落海

有賭未為輸

無撚得賭呀
迫害非洲人
平時造唔到船都話課到有
而家課都唔俾你課

海王星原來咁勁 可以用少好多油
不過佢拎晒6場mvp

BETA版貓好心佢就全部FREE啦

令人好不愉快既新系統
先抽稀有度
再抽天賦
跟住後天技能
最後仲要洗技

最仆街係連最開頭既一個階段都玩死人

別浪費時間了，抽得咁辛苦不及一隻婚介，我每日一抽免費算

Chok住條氣 激死
我要show hand呀

琴日山城送r貓，今日送sr貓，聽日送ssr貓(ff)

婚戒還婚戒，貓還貓，兩樣野黎，當你滿婚戒船仲想變強就要撚貓 比貓撚

咁偏僻
有巴打話APM一田出口位都有得扭

一出已經個個叫晒春，如果真係同nekopanx合作會死幾多人呢
利申：冇玩過nekopxna

而家應該多左部扭蛋機
尖沙咀THE ONE最下層都有

開催中のイベント「一周年記念イベント・下」を最後まで進むと
SSRネコハコを1個入手可能！

最後一日真係用送

9:

我覺得可以

935

跟本未實裝9:35以外SSR貓

推緊圖
12-4 王隊輸出唔夠
可以點改

不過有537 536莫里貓次郎丸
都係航母貓 希望有好天賦啦

一陣買多15個，再冇金箱/再出9:35，我以後每日一抽算

獨角獸換大炮

謝謝你

綾波擺翻中間 得108lv單奶易死

過到了

屌你林書茵 你老母比馬騮屌

斬手指戒貓，儲返5/6萬之前，每日一抽算

林社長好慘 俾你咁講

頂你中秋個袋連續3日末吉

我果60抽，84000蚊華盛頓基金都好慘

今日15抽2金貓
1隻皇家1隻鐵血
開心既係有皇家貓 嬲既係屌第3隻鐵血貓

935 機率點解可以咁高
官方逼人玩潛

唔想玩潛個D就抽齊

我想玩潛就無伊19

唔好係潛貓就得

幫你集氣
935！！(啪啪啪）935！！(啪啪啪）935！！(啪啪啪）

抽中第3隻9:35了

仲未中過一隻金

仆你個街儲錢等下次event算

第二隻ssr等山城任算

海上護衛連續三日都係出航母紫菜比我

仆街又賭左10抽落海 無哂錢

係咪兩隻都食得？

買完第一日之後就冇賭過

大家努力

想問下有冇邊隻可以長練

潛水先 d金貓太耀眼

你潛足一世都得
呢到好多歐洲撚屌

仲未抽到潛水貓係咪應該開心

潛到2046呀, 全部都係潛呀

刷到4點靚天賦白鷹SSR貓先升
DLLM

有無師兄知道天賦重置係點樣？

天生天賦:冇得改
後天天賦點數:好似技能樹重置咁比返你用過D點數比你

On9 個表右邊錯晒

?

全香港係咪得我仲用緊R貓?

升到5lv睇下其他咩技再諗

佢將1 2 3級既數值加埋
心諗一個技能雷擊加咁多要彩棒有咩意思
Btw佢已經更新番

我都記得係LV123疊加, 不過實際好似冇左LV12

即係無隻貓可以留

岩岩出生
2招加血...

用緊R貓, 怕什麼?

真係有人抽到天生4招天賦SSR貓???

80建都未中Essex

係唔係可食用？

可以用 33111
補個火/山/命運

試下逐飛逐飛咁抽

thx巴打

琴晚先話斬手指，但今日已經癮起想賭貓

我到而家抽貓嘅數量一隻手數得晒

天生2招2級天賦

邊位?

企業囉

好想要經驗貓 如果可以疊就正

SSR EXP:1升2是100，2升3是200，3升4是400，4升5是700，5升6是1100，6升7是1600，7升8是2300，8升9是3200，9升10是4300

睇你點升LV30

我打12-4先一場19經
E個系統真係好離譜

太誇張 遲早俾人屌

NGA已經屌到七彩
係日本人夠M先未到咁大火氣

好似有得食貓升lv?

升滿大約要711400

我覺得佢天賦唔係重置刷出黎仲有問題，仲要5級先知有咩學

每次升級減個零就差唔多......而家咁養貓一D都唔休閒

等中秋節假放完 睇吓佢地會唔會執執個系統

升lv 130難啲定撚貓撚到lv 30難啲

多人屌應該會改

我覺得運營好怕俾人屌

冇好技SSR 貓都冇得俾你撚呀陰公豬

貓
你船打一次MVP加晒有2千經喎

處

如果係跟以前既經驗成長頂多120到130都係500萬經左右夠做
12-4頂多4千場道中唔計MVP都夠
貓30lv隨時要打幾萬場道中

一週年吸金期喎 梗係要搞得好好睇睇

咁樣講兩講
點解覺得撚貓系統好似好趕客

太多野要抽 但係又唔係話必要

BTW SSR個箱有3對眼, SR個箱有2對眼
即係隻貓未出黎之前已經食左同類

我覺得有條件洗貓天賦已經好好多，例如賣貓可以儲分，然後用分洗左其中一項天賦，隨機都ok。

唔好再開上限啦，新船有排跟唔上，再開真心想棄坑

依家120都唔多隻，成堆仲係10x 11x，新艦都無乜心機升，開埋130，真係會想死。

130點都要改下
經真係隨時要500萬左右
錢就應該3,4萬走唔甩
最煩係晶片都可能要3,4千

佢如果開130而無改d成長值
姐係重巡仲係大幅buff 企業成長削左etc 即棄
不過我覺得佢撚得貓就唔會再開上限

咁lv 120之後仲有得儲經點解釋
只怕開放lv 130之後會有退坑潮
因為練船練到2046

有得儲經又唔一定要開130既
好似巨商咁打滿經用經換野都得

一開ser 100lv已經可以儲經 so wt...
佢個陣肯定未諗咩突破

儲經戰術學院會用到
但係120儲到經驗上限後仲會唔會分落去戰術學院就唔知
（只有長門儲到上限 之後都係0經 但懶得測試）

係咩

有 但無顯示 一開110就已經有幾隻艦升10x

好多油

唔好玩貓啦

留錢改牙哥啦

最強要來了

留左6皮

又要暫停科研 幾時先畢業

兩隻10個鐘

係時候上神台了

做唔洗錢 又長時間個d都有圖

亞哥近了 你們應當悔改

冇錢, 不了

痴撚線

連登仔果然燈力無限

nekopara

仲有成萬晶片係倉

啱啱我都開到隻

抽到31節柏克

遲早韓版18禁下架

3隻SS航母貓
點搞

條魚燒燶咗啊

泡菜仲慘過BETA服

課金買個黑影

艦B唔support長D嘅電話
有邊嘅

倒數3分鐘再賭15次貓

連續4日0金
準備棄坑

今日係第5日，你先抽得果4日，

第一日有金
之後4日炒哂

有無人想接手
再係咁改完牙哥就棄

咪鬼抽啦 又唔係打唔贏 d錢留黎抽船好過

每日抽free果抽算
錢做下科研升30好

一周年整pat 屎出黎
食左我pack 石一星期都黎緊都未肯攪
個垃圾系統自己有問題就急唔切去fix
屌佢老母我日日入6次油要受佢咁既待遇？

退唔到款？

而家試退
早3,4日官方叫我俾收據佢點知佢俾完都無反應

快d棄唔洗受氣

我仲有3千幾石玩
玩完都仆直既就係咁先
唔駛咁心急

周年比佢食過石
之後send信問 兩粒鐘回信叫我自己退
再課就無事 兩三日後收到退款

我係ios12條款更新出事
twitter 有人講apple 都係叫搵官方跟返

好彩買左AN機

拎個擺左好撚耐既fgo acc 出氣先
賣撚左4張垃圾滿突寶石翁去

然後手賤出去拎禮物箱既石10抽

屌你老母我d 運唔應該係度

hea 9圖hea到年尾
都唔知hea唔hea到撈限番黎

我IOS 比人食福袋 幾個鍾比返我啦喎

10抽又食晒屎

福袋同IOS12單野唔同
IOS12係彈左出去同意條款後返黎食左錢無石
日本好多人中招,官方都有出公告叫人唔好同意住

福袋我都唔明點解會中到招
IOS12單野就超多人中

哇4張寶石大課長黎wo

1025 白鷹貓貓
雖然無乜用但起碼係新野

其實呢，貓無限期，之前常設艦每日一抽都可以畢業，貓都係每日一抽算數啦

一出我就有玩,然後一年未到就棄左
早1,2個月先拎返個acc得閒入去拎石抽野
仆佢個街咁樣抽法出5星角既機率都應該有6~7%
以前我課既時候機率都唔知有無0.5%
10抽第一張見到彩色波波金閃出黎真係唔知好嬲定好笑

寶石重係得兩張
想突都突唔到

6-7% 咪玩啦
上期BB我10pack先1隻

有,好似4,50抽左右出左3隻角
其中一隻係吾王,第10隻
10pack唔係得1隻5星吧?點同講法

你好運姐
7pack先第一隻5星 10pack total 3隻

FGO換左2號個POOL真係好兩極
我見過50符2寶同1000石1寶係同一條友到發生

果個就係我

今日抽多隻SSR貓，成一team就收手了

儲錢等牙哥改

935
935
中呀

賭左咁多日仲未出隻SR潛

點解我解唔到 新兵任 兩個水上艦隊平均90lv

其實D濕鳩呃錢貓係咪刷到彩技就係好野
其他多餘?

差個火

好歐

唔係

LOLI先係王道

咁有咩個體差

我只係知刷到執粒我都唔會刷到完美嘅貓

淺井巴，我岩岩返到香港，你自己搵me約時間比野你喇

10/1（月）から、コアショップのラインナップに下記の装備・艦船が新規追加されます。

・改良型シュノーケル
・TBM-3アベンジャー（対潜）
・駆逐艦「暁」

究竟要點先會曬資料換隻曉返黎

換貓好過啦

問題係點解要放隻曉上去

改造轉陣營,所以比人換多隻 ?

曉喎，響先轉

係啵,眼殘柒左添

咁真係怪啵

如果話隻響SR既，個技buff曬隊六驅就話會換姐

我復刻先出到

潛水怪

冇

咁俾心機玩黎做乜
essex 都應該e 2日120,等埋牙哥試演習

休閒驚你玩到返工咁

呀哥,朱諾+ who?
Eesex,luckyE,大鳳，？

果D係咁打7-2既先返工咁
我ED仲要俾錢出去打唔到幾多輪12-4

PVP唔會出大鳳

等牙哥改完慢慢試

差唔多啦 六千油一日都係一星期旗艦120
周回舒服過好多game

上次唔記得邊個event曉走左去南極仲有得玩梗

好似係去搵響
幾得意 買

點解係熊而唔係企鵝

成功爭取南極熊

冇野了
自膠

暗示出響

我而家就係7-2返工
我而家淨係想佢快啲開新圖

咪啊
開新圖=開130

想問下隻貓5級學技都係隨機出？

係

10:05係咩貓

英

繼潛艦同貓之後再出新系統真無咩期待

貓爛UI 隨機天賦 又多BUG
掂左幾日就唔想再理 好失敗
官方又好似唔多理咁

個ui咁都出得街真係好野

大佬唔好

開新圖=開130 / 唔開130但逼你抽貓

連續5日0金

賭貓真係好垃圾

戒賭等出華盛頓算

我覺得我唔發火既真係唔係人黎
日日SEND封EMAIL屌9官方先得

每日免費出SSR貓 10:05

仆街0935

你地2個都有金

11R4SR

賭15隻幾錢

21000

玩唔起
玩下免費抽算 反正升120 都唔夠錢升

去明石到禁三四下就可以十抽

沉迷賭貓等於賭錢落海，收手啦

攪掂
解決法都俾埋佢屌佢老母

我唔夠藍貓用，一隻藍貓200經，唔強求完美技能，
快快升級算，今日我食左廿隻藍貓

日文大神

大概有日本小學生lv

一樣係試驗品個海上護衛就好好多
解日任都方便好多,報酬又旬
另一邊既貓洗錢谷9氣

推車就咁撤退都有報酬

製作團隊入面D人係咪走左好多 點解一周年會搬出呢件未成品出黎

佢間野我一直都擔心E個問題
內部人事出問題隨時就死得

你屌漏左升Lv經驗值

每日5箱算鳩數

貓發展方向好明顯唔同

船VS貓
技能固定VS技能隨機
升LV輕鬆掛到120VS升30級係冇可能
每一隻船都可以用VS大部份貓都係垃圾

其實唔駛咁心急去撚貓...NGA講左全部數值都未生效,慢慢抽都仲得,反正都係支援系統

留返聽日再屌過

炒撚左整貓系統班垃圾

艦C就係衰太多隨機/運氣元素 , 玩到人燥

所以個個轉玩艦B

貓呢到又唔係會影響大多野..得果幾%

咁又唔可以同艦C比

艦C講緊出門口都講緊運

中秋大吉,邊忽大吉
仲要係100家具幣無Q用

呢幾日撚貓撚到無錢強裝, 金幣唔過4位數

如果可以好似RPG咁 整個技能樹自學會幾正...

錢緊係強裝先啦

直接影響戰力

雖然個貓系統有少少問題

不過相信佢會改好既

之前HARD直接打BOSS 同 一鍵委託就做得唔錯

佢咁set一定係為左可以撚耐d貓先會隨機再隨機之後仲要限你1日15抽

唔好見到呢度日日賭貓就一齊賭呀
我地齊晒野冇野做架啦

係,根據返技能強度消耗點數唔同咁俾人有得玩唔同build就最好
重置要收錢俾佢收飽佢無所謂
而家重置完可能都係屎

好難講 潛咁耐都冇搞過

其實成個POST係咪得我一個有練

一年後應該得

加故事都要一年

我練左2隻SSR,冇U81

隊都懶得砌 玩過一次之後就唔想搞

得U47有升技

第一眼睇下去以為壽司黎

打左三個月 仲未有一支金潛雷

開新圖，舊圖按比例減級，新圖維持115强度

我意思係開新活動圖
130我都打唔過 得果8隻120 不了

造隻科研船好肝

會唔會黑左D

3百萬經驗唔急啦
你肝完出黎冇三百張圖紙又係唔用得
仲浪費晒d物資同魔方

點睇都係壽司

好彩你講一講

活動撈裝備順便肝300萬

有新野玩?

無

訓得
得返幾百蚊

183 4633

屌終於出隻SR驅
起碼120抽

話時話今個月無換CORE
仲有8000
換乜好
換多支黑白蘿蔔? 818?

最少倉庫要有 3 set 蘿蔔, 1隻818
無限彩雷

彩雷5支 818 1 蘿蔔1SET
咁換多SET蘿蔔

Core除咗hard關之外 有冇其他方法入手?

週任?

華盛頓難金儲返上3萬5就想去賭貓，求屌醒

棄貓 你仲有牙哥要改

挑, 下星期都未出華盛頓啦

唔好咁快出，未儲夠藍方

BTW推吓坑先, 聽日出 2.6GB

你係咪為咗呢隻驚換電話

打風之後跌爆左

又要準備勸人咪入feg呢個垃圾坑

sosad

全名係?
聽日好似出兩個game

ファンタジーアース ジェネシス
終極垃圾

嚴重缺錢

忍住

等緊atelier online

洗唔洗事前登錄?
10月好多game

黑絲

藍皮

次回更新後、とあるミニイベントで入手可能！

之前少前比韓國人燒女權既畫師

講真休漁期已經2個月

小二 一碟花生！

小二 上爆谷

韓服又偷跑放圖

問過大佬未

係佢咩

冇配音

牙哥改都係下次更新出?

Beta服係咪死ser
入唔到

比人BAM左下話?

可唔可以6個R貓箱合做SR貓箱

我無問題wo

應該唔同喎
女權畫師唔係Nardack?

sor搞錯左 少前K7先係女權事件
Lpip把k5係比人屌立繪果方面

重新開機又冇事
奇奇怪怪

特登去搵黎睇下
K5有咩問題

件事好似係針對畫師
唔係講緊幅畫

韓服又偷跑
改造

韓狗可以唔洗理
聽過youtube有人講唔同年的韓狗永遠都唔可以做朋友,真on9

進水扣過千

今晚100%收集既睇黎都好多下

11:00應該一班大佬鳩衝，我依d撈未撈齊，建未建齊，科研未研齊既完全唔關事

我有隻長春卡住左
就算普建齊 改造齊都唔會100%
雖然2樣有排都未齊

懶得追收集率
而家目標係乜都升下順便撈多d 鳥海

你而家撈左幾多隻？

仲係5隻
對上一隻又過左近百場

省下油啦 打完道中都三百幾油

我反而係想填滿圖鑑

不過建造個幾隻真係隨緣

好似話仲可以破大E無敵

打完道中又無理由唔打埋佢
反正都係倒油升lv

著火同前排直接撞都扣到大e
不過著火唔會燒死，等無敵一過補多粒芝麻彈都夠做

不嬲得架啦 佢開技前你打到佢咪得
佢開技之後你先打到就狀態都唔食

無敵撞得死, 唔排除....

係 佢個招效果實際係回避升到最高
狀態 撞擊都係唔睇回避 但狀態都係要粒彈打中先附加到 所以可以避埋狀態

自膠
入水同點火冇分別
btw飛龍無敵係撞唔死(好似係)
咁即係可能約克城無敵都係撞唔死

貓招航母攻擊都扣到差唔多10%

但係動畫好煩
不過動畫都短過魚雷個招

全婚

技能2未實裝

有名你叫艦B痴線佬，佢一個人既課金量等同成個post其他人加埋

唔止出錢
仲出埋力屌營運教埋佢點做
艦B痴線佬並唔係浪得虛名

邊有咁誇
艦b 課金已經較收斂
一單都用到幾耐下
抽蛋game 1單幾下10抽就無哂

想問下潛艦貓係放落潛艦隊 定係普通隊

咩都做得好 就係出新玩法衰過人

玩艦B真係慳左唔少

我放潛艦隊，狂用潛艦清油

放Z23隊BUFF佢

以前一個月下下課3/4單，而家一個月都未必課到1單

爆左錢想抽貓 但又有新艦

D錢好洗左, 可以順利換電話

7日內都冇華盛頓
你諗你啦

做科研好過

呢度係咪得返我未有LV30科研船

最高個隻29

冇一隻上到30

我最高個隻27

打算平均升，最後一次過30

我都係29

最高果隻26

最過高27
成日做免費科研唔出圖紙

唔出華盛頓
係啓示 叫我唔好放棄抽貓

改造好似冇乜轉變咁

紐卡素波衫配色

準備撈鳥海
叫下春先

雷擊+46

核彈隊

水雷魂

等於一件+10金裝

補滿指揮官就+51
仲有三點可以用 算係可以畢業了

刷天賦都冇錢了

呢樣真 頂你個肺洗兩點已經5600
下個維護都唔改下洗天賦呢點真係DLLM

撈緊

係呀哥呀HENRY

牙哥升做UR 要打特別道具

・'サンディエゴ''ニューカッスル'改造追加

*'サンディエゴ'の改造に必要なアイテム'輝くマイク'は期間限定イベント'輝くバトルスター'にて入手可能です。

*'サンディエゴ'のレア度は改造後'Uレア(UR)'になります。

共闘
WE GBF NOW

・イベント常設化機能「作戦履歴」追加

過去に開催されたイベントを常設実装化し、いつでも遊べる機能「作戦履歴」を追加しました。

「出撃」の海域一覧画面下部の「作戦履歴」を選択すると、現在常設化のイベント一覧を確認することができ、

イベントバナーをタップし、アイテム「データキー」を消費することで、イベントを一定時間開放できます。

開放時間内にイベントの任意ステージを挑戦できます。

可以隨時番去刷凱旋炮了

留黎改牙哥以外既ur

佛心營運一定每次都開，唔需要留

【機能更新】
・一部艦船が通常建造に常設実装
小型艦建造
野分

大型艦建造
伊勢
日向

特型艦建造
翔鶴
瑞鶴

雙鶴入普通pool 造潛又難左

沒有飛機可以突破我的防空圈

成年先入pool

PK喇3 個POOL都卡船又難抽左

未抽到伊19嘅點算

應該限死牙哥用

I19 鰷魚 阿貝克隆比都未有 點算

肯定係

睇個道具名都知牙哥專用

仲有u81 伊26 Dace

google輝くマイク:

我係差隻伊19

話時話咁快加新系統有少少擔心

今日免費又SSR貓 10:24

又

連炒5日終於肯施捨1隻咁大把

10:05

走啦

升阿哥定阿芙先

收左免費個隻算數

你走先, 呢到我頂住

有冇人免費金箱中0935

R

應該講緊山城果個

已中

我又係0935

仲未解任，望到你地都唔想解

12-4 你地boss隊用咩自律，就黎打到安全海域都自律唔到

我0958 解啦

安全海域先自律到

我個時都係減傷18%都自律唔到
去到安全海域20%就自律到
差2%真係咁大分別

拎隻滿破君主炸爆佢

打飛機用

輸出都有加
時間問題

你咁肝我地點跟

見到佢加艦落去即刻課哂未有既艦去

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

見到935係精神既

出擊勝率100%